按而家既趨勢，香港2047年會降到咩level？

台灣？泰國？定菲律賓？

到時已自成一國好耐了

五毛狗本土派做緊野當睇唔到?

如果要自成一國，首先香港要發生一單針對蚑那嘅大屠殺

做緊咩？幫阿差/支那小販執垃圾？

生活lv 黎講 , 唔係剩計月薪

而家香港係咪好過台灣泰國比都成問題

中国高雄嘅lv，或者<<<天津

2027已經一國一制

2047腥港人要去菲律賓做奴隸了

而家已經差過台灣 同泰國差唔多啦

一個地方最低等嘅城市

位

應該同東莞差唔多

初三返工有咩感想？

南深圳

仲同國家比 香港市都冇啦

新疆

我有個日本妹朋友話好想嚟香港住 我即刻叫佢唔好癲
佢死都話一要嚟

住下ok既。有咩咪返日本lor

同佢講 天堂有路你不走 地獄無門闖進來

係 我同佢已講我返而想去日本
佢就話日本都好衰，所以知道香港好苦都要嚟生活
唔係住吓咁簡單 係有日本人唔做做香港人，傻撚咗

佢都係體驗下

體驗完先知好唔好